[前線無飯開]前線中學大學生等緊開飯

我地接觸緊幾班前線
當中好多都係中學大學生
入面都有班大人開始翻番工去養下佢地
但由於人數眾多
我地資源始終唔夠
如果你地有意幫手就

tg:nopopola

推
當中有好多都係比屋企人cut零用
甚至乎用自己零用錢去發夢
但4個幾月都用得七七八八

推

蔥蔥仔無錢開飯呀

前線唔係condom

人地個個星期六日打生打死

so many channel can help , any problem to get support from there?

想支持 但係要俾啲證明出黎
大把人想經濟支持班學生
但係無理由上lihkg post就咁講兩句就有金錢交易

我地一team team
啲d channel 係要一個個申請
同埋見過有d係千幾千幾蚊咁救
我地主要係買券加八仔為主

Tg me

自己去肉成申請
可以一team過
唔好求其掉個tg出黎
利伸：家長

可能你誤會咗
我地比既唔止係券同八仔
係咪要佢地拎a就去a團體申請，拎b就去搵我

樓主會唔會可以比到d證明？我諗大家都希望d錢真係用到落佢地身上

channel ? 點解單對單tg

搵好鄰舍北區教會幫手

講咗我地幫仔𢴇齊"所有野"
同埋大channel 申請多手續
又影咩影咩
最後每人二三百
當啲錢係自己定當前線condom

同埋我對咗班仔幾個月
有無發夢
有無同我發夢
我會唔會唔知
會唔會又要FC佢
個時間都短好多

我都覺。有咁多時間申請同等批幾百蚊，返pt都賺咗。幾百蚊買個豬嘴加罐都唔得

唉屌
大channal有信譽
但濕鳩無人知
Ie 612

前線要人 唔係要錢 中學生大學生依加應該係讀書打機玩訓屌 唔係出嚟食子彈

Push

中學大學生都唔應該要自己出錢買gear啦屌

你批二百三百，買個60926都無撚左一半

無錢點買gear?

無錢開飯 點樣上到前線

唔會無啦啦無錢 如果有人取代佢地位置已經解決
5個月前無聽過要捐錢比中學生
前線要人

5個月前個個都有私己錢
洗撚要錢呀？
你活係平衡世界唔好出黎吠啦
你條撚樣有無出嫁
定又係軍師？
一個60926幾錢你知唔撚知
一個6200幾錢
6502同6200同7502識分未？
你番去收皮啦軍師

惡撚過共產黨
唔好割我蓆

收皮啦on9仔

我都想有人取代佢地個位置有邊個會想班中學生大學生企到咁前？但係現實係 一企到去前線 見到既都好細個

你都識講5個月啦 打咗差唔多半年 班學生平日又要返全日學 星期六日發夢 返唔到part time 屋企一係俾好少零用錢/斷曬糧 佢地係咪唔使食？

我都知前線要人 但係連最基本既飲食、裝都無 係咪叫佢地兩手Fing fing咁上前？

唔係要割你蓆 但係麻煩你唔好咁離地 淨係識講前線要人

我真係好離地，因為班學生唔應該做主力
到今日嚟講 主力係啲所謂有包袱既人
仲有樓主咁既性格係 行動層面上會害死唔少人
上連登講發夢唔洗寫RESUME既

所以我先強調要人

你知唔知你講緊乜撚野？

Tg me sin, too long didn’t read
Ready to drink tonight

Tui

實會有人鬧點樣唔罷工/全職示威

幫推

前線唔係condom呀

無錯，而且好多group都做緊類似野

同意

呢班臭閪含家鏟閒閒地40k以上，500k -1000k身家以上，是但捐1,2日糧都夠個後生仔食1個月啦。

剩係識圍爐吹閪水

吹水大會講既野都好信

今日係物資站捐得40...

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

推呀

基本佢地自己唔願意比人幫

你on9？
我地一直contact緊好多人

人呢

幫推！

前線如condom

中學雞發育不良

Condom仔

push

其實樓主你證明到係真係for前線既話…
我份糧俾曬佢地用都冇所謂

Tg我啦屌
你係道講經咩？
我開哂d學生名比你好唔好

人呢？

Agger

。